布 偉 傑 擺 酒 狂 啜 老 婆

藝人「阿一」布偉傑（Brian Burrell）昨日在科學園擺酒，新娘子是相交三年、任職化妝師的Celia，上月兩人已在美國結婚，阿一還在Instagram上載跟太太的婚戒，宣佈「我們結婚了」。

昨傍晚6時左右，布偉傑跟太太Celia現身跟傳媒見面，一對新人非常合作，應大家要求咀個不停。拍完合照後布太先返入婚宴場內招呼親友，留下阿一接受訪問。阿一透露昨晚筵開25圍，邀請了姜皓文（黑仔）和太太金慧英、河國榮、喬寶寶、趙哲妤和陳明恩等人。